利記啲龍門真係冇撚用

一個又一個

定係收左錢啊